見到今年港產賀歲片全面負評，好尷尬

尷尬得過啲戲名？好似以啲atv劇名

尷尬得過獨派大將用中移動?

廉政第一喎

我有少少覺得係
香港人平時做狗做得多 低聲下氣得多
去到有位出氣就唔理岩定錯 好定差都屌左先
十幾廿年後睇恭喜八婆 同e+睇家有囍事97 其實效果係一樣
利申 香港人撐港產片 幾差都撐 （應該係差先要撐）

周星馳個套全大陸演員
唔想睇

恭喜八婆
睇個名都覺得on9
又係唔想睇

你咪理，我愛你
個名又係弱智，加上王祖藍
梗加唔想睇

如珠如寶，應該好少少
但唔知點解始終提唔起勁去睇

結論，對港產片無咩希望
你一睇呢d戲名同班底已經覺得無質素唔會想去睇啦

on9
事實真係差

香港好似好耐無出一套正評既賀歲片